有冇人做過IT fitting model

有冇人知咩玩法
做啲咩 好唔好做

其實無乜野做，人工預左得45-50
一星期返一兩日
返工就係不斷除衫著衫試身咁

打code

咁姑寒
仲要去勁遠

打咩code